仲開緊工既機場同業請入 (直至 24 Dec 2359)

各位同業辛苦了，預祝聖誕快樂！

(雖然可能聽日都仲要開工 )

停車場 PT
做撚到7/1
吸廢氣
AA又麻撚煩
吊佢老母

總之，辛苦了。

聖誕快樂！

無其他巴打入黎？
全部入曬機場訓？

涷到仆街！

好想快d 收工呀 dllm

Apron ?

今晚好似暖返好多啦，早幾日咪仲凍。

頂住呀
仲有幾日 就收爐